有無人既人生目標訂得好低都唔知應該點做？

住居屋，老豆勉強負擔得起我又垃圾得20分入唔到U，上年HD fg出黎做一年野，得十幾k，係就係好過其他fg少少，不過每個月多三幾千完全唔覺得有咩幫助
深知自己hea底所以目標係下年讀個degree入正苦工hea一世，但係連top up degree都唔知入邊度好，垃圾晒銀時揀得既科又唔多，讀返thei又唔知有無用

我只係想搵份日日返工玩手機無野做都有廿幾k hea夠二三十年升一升，加到比我30k up，然後繼續hea住過世姐，點解咁撚難架！！！！！！

就連想減肥都唔知點開始廿年無做過運動，暫時靠飲食均衡keep到80kg無肥上去，最近feel到肚腩大左，已經唔敢上磅

已有女友佢nursing條路已經鋪好晒
但佢性格真係返工會搏殺，勁有責任感既人
我自問只係個hea撚

我都想hea過世

想話學下股票又唔知點埋手，見人話新手玩月供股票最好，又唔知應該供邊隻，隻隻睇完緊有人話『仆街啦，咁多新手入市，我沽啦』我份人又怕輸錢，結果淨係儲左筆定期

月供股票要沽既咩
Btw in盈富 v7s

見到隔離台個扮工好悶post就好羡慕佢地做到人生贏家
我要趁阿頭唔係度先有得玩，平時得閒都要扮忙